# Модуль интеграции с ПО «Чат-бот».


Модуль интеграции предназначен для организации 
взаимодействия между АРМ Оператора ЕСПП и ПО «Чат-бот». 
Программный интерфейс модуля представлен сервисами, 
которые обеспечивают в рамках АРМ Оператора ведение диалогов
пользователей с конкретным оператором. 
Модуль интеграции взаимодействует с ПО «Чат-бот» 
с использованием API интерфейса оператора, 
который предоставляет указанное ПО.

## Сборка проекта

Для сборки требуется java-8 и maven не ниже 3 версии. <br>
Для сборки необходимо выполнить команду:

    mvn -U clean package

Проект реализован на фреймворке Spring Boot. <br>
После сборки проекта будет создан файл botservices.jar 
с включенным в него веб-сервером Apache Tomcat.

## Запуск

    java -jar botservices.jar

Настройки в файле application.yml следует выполнить перед запуском.



